想試下過正常人新年

單親家庭又冇乜親戚朋友
好想知新年既氣氛係點

好抑鬱呀